{"id":319,"date":"2022-03-30T21:00:49","date_gmt":"2022-03-30T21:00:49","guid":{"rendered":"https:\/\/lab.bigbuda.com\/grupoamerica\/?p=319"},"modified":"2022-04-19T16:21:59","modified_gmt":"2022-04-19T16:21:59","slug":"servicio-de-facility-management","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/servicio-de-facility-management\/","title":{"rendered":"Servicio de Facility Management, clave dentro de las empresas modernas"},"content":{"rendered":"[vc_row type=\u00bbin_container\u00bb full_screen_row_position=\u00bbmiddle\u00bb column_margin=\u00bbdefault\u00bb column_direction=\u00bbdefault\u00bb column_direction_tablet=\u00bbdefault\u00bb column_direction_phone=\u00bbdefault\u00bb scene_position=\u00bbcenter\u00bb text_color=\u00bbdark\u00bb text_align=\u00bbleft\u00bb row_border_radius=\u00bbnone\u00bb row_border_radius_applies=\u00bbbg\u00bb overflow=\u00bbvisible\u00bb overlay_strength=\u00bb0.3&#8243; gradient_direction=\u00bbleft_to_right\u00bb shape_divider_position=\u00bbbottom\u00bb bg_image_animation=\u00bbnone\u00bb][vc_column column_padding=\u00bbno-extra-padding\u00bb column_padding_tablet=\u00bbinherit\u00bb column_padding_phone=\u00bbinherit\u00bb column_padding_position=\u00bball\u00bb column_element_spacing=\u00bbdefault\u00bb background_color_opacity=\u00bb1&#8243; background_hover_color_opacity=\u00bb1&#8243; column_shadow=\u00bbnone\u00bb column_border_radius=\u00bbnone\u00bb column_link_target=\u00bb_self\u00bb column_position=\u00bbdefault\u00bb gradient_direction=\u00bbleft_to_right\u00bb overlay_strength=\u00bb0.3&#8243; width=\u00bb1\/1&#8243; tablet_width_inherit=\u00bbdefault\u00bb tablet_text_alignment=\u00bbdefault\u00bb phone_text_alignment=\u00bbdefault\u00bb animation_type=\u00bbdefault\u00bb bg_image_animation=\u00bbnone\u00bb border_type=\u00bbsimple\u00bb column_border_width=\u00bbnone\u00bb column_border_style=\u00bbsolid\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row type=\u00bbin_container\u00bb full_screen_row_position=\u00bbmiddle\u00bb column_margin=\u00bbdefault\u00bb column_direction=\u00bbdefault\u00bb column_direction_tablet=\u00bbdefault\u00bb column_direction_phone=\u00bbdefault\u00bb scene_position=\u00bbcenter\u00bb text_color=\u00bbdark\u00bb text_align=\u00bbleft\u00bb row_border_radius=\u00bbnone\u00bb row_border_radius_applies=\u00bbbg\u00bb overflow=\u00bbvisible\u00bb overlay_strength=\u00bb0.3&#8243; gradient_direction=\u00bbleft_to_right\u00bb shape_divider_position=\u00bbbottom\u00bb bg_image_animation=\u00bbnone\u00bb][vc_column column_padding=\u00bbno-extra-padding\u00bb column_padding_tablet=\u00bbinherit\u00bb column_padding_phone=\u00bbinherit\u00bb column_padding_position=\u00bball\u00bb column_element_spacing=\u00bbdefault\u00bb background_color_opacity=\u00bb1&#8243; background_hover_color_opacity=\u00bb1&#8243; column_shadow=\u00bbnone\u00bb column_border_radius=\u00bbnone\u00bb column_link_target=\u00bb_self\u00bb column_position=\u00bbdefault\u00bb gradient_direction=\u00bbleft_to_right\u00bb overlay_strength=\u00bb0.3&#8243; width=\u00bb1\/1&#8243; tablet_width_inherit=\u00bbdefault\u00bb tablet_text_alignment=\u00bbdefault\u00bb phone_text_alignment=\u00bbdefault\u00bb animation_type=\u00bbdefault\u00bb bg_image_animation=\u00bbnone\u00bb border_type=\u00bbsimple\u00bb column_border_width=\u00bbnone\u00bb column_border_style=\u00bbsolid\u00bb][tabbed_section style=\u00bbvertical\u00bb tab_color=\u00bbAccent-Color\u00bb vs_content_animation=\u00bbfade\u00bb vs_link_animation=\u00bbopacity\u00bb vs_navigation_alignment=\u00bbleft\u00bb vs_navigation_width_2=\u00bb25%\u00bb vs_navigation_func=\u00bbdefault\u00bb vs_navigation_width=\u00bbregular\u00bb vs_navigation_spacing=\u00bb15px\u00bb vs_navigation_mobile_display=\u00bbvisible\u00bb vs_tab_spacing=\u00bb5%\u00bb el_class=\u00bbtabs-servicios\u00bb][tab icon_family=\u00bbnone\u00bb title=\u00bbServicio de Facility Management\u00bb id=\u00bb1648709132680-7&#8243; tab_id=\u00bb1648709132681-9&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbServicio de Facility Management, clave dentro de las empresas modernas\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:left|color:%234b4b4b|line_height:40px\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_column_text]El multifac\u00e9tico servicio de Facility Management adquiri\u00f3 visibilidad en el mercado ejecutivo hace relativamente poco tiempo. Se la encuentra generalmente en las estructuras de compa\u00f1\u00edas medianas y grandes a partir de los 1000 empleados, con 2 o m\u00e1s predios conformados por torres de oficinas y\/o plantas industriales. Dentro de corporaciones m\u00e1s chicas, este rol suele asumirlo un Gerente de Mantenimiento.[\/vc_column_text][\/tab][tab icon_family=\u00bbnone\u00bb title=\u00bbResponsabilidades del \u00c1rea de Facility Management\u00bb id=\u00bb1648709132702-8&#8243; tab_id=\u00bb1648709132702-6&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbResponsabilidades del \u00c1rea de Facility Management\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:left|color:%234b4b4b|line_height:40px\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_column_text]Tiene como principal responsabilidad asegurar el correcto funcionamiento de todo lo que hace al predio laboral, ya sea un edificio de oficinas o una planta productiva. Cumple la funci\u00f3n de, no solo administrar, sino de coordinar d\u00eda a d\u00eda, el correcto mantenimiento y funcionamiento de todos los equipos de la empresa, ya sean m\u00e1quinas operativas o sistemas de bienestar, como Aires Acondicionados, entre otros activos de las compa\u00f1\u00edas. Garantiza adem\u00e1s la limpieza de todas las dependencias de la Empresa.[\/vc_column_text][\/tab][tab icon_family=\u00bbnone\u00bb title=\u00bbServicios de Facility Management\u00bb id=\u00bb1648709132715-3&#8243; tab_id=\u00bb1648709132716-7&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbServicios de Facility Management\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:left|color:%234b4b4b|line_height:40px\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_column_text]Grupo Am\u00e9rica ofrece soluciones completas para entornos corporativos. Innovaci\u00f3n y flexibilidad son las claves de nuestro \u00e9xito, con capacidades internas para ofrecer soluciones de servicio \u00fanico y escalable.[\/vc_column_text][\/tab][tab icon_family=\u00bbnone\u00bb title=\u00bbOtro rol fundamental del Facility Manager\u00bb id=\u00bb1648709132725-4&#8243; tab_id=\u00bb1648709132726-2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbOtro rol fundamental del Facility Manager\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:left|color:%234b4b4b|line_height:40px\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_column_text]Gestionar el mejor funcionamiento de los inmuebles y servicios mediante la integraci\u00f3n de todos los recursos de la empresa, ya sean humanos o materiales. Ahorrando costos y logrando mejores resultados de todas sus \u00e1reas.[\/vc_column_text][\/tab][\/tabbed_section][vc_column_text]Te invitamos a conocer m\u00e1s sobre\u00a0nuestros servicios de Facility Management\u00a0o a ponerte en contacto con nosotros para una atenci\u00f3n personalizada.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row type=\u00bbin_container\u00bb full_screen_row_position=\u00bbmiddle\u00bb column_margin=\u00bbdefault\u00bb column_direction=\u00bbdefault\u00bb column_direction_tablet=\u00bbdefault\u00bb column_direction_phone=\u00bbdefault\u00bb scene_position=\u00bbcenter\u00bb text_color=\u00bbdark\u00bb text_align=\u00bbleft\u00bb row_border_radius=\u00bbnone\u00bb row_border_radius_applies=\u00bbbg\u00bb overflow=\u00bbvisible\u00bb overlay_strength=\u00bb0.3&#8243; gradient_direction=\u00bbleft_to_right\u00bb shape_divider_position=\u00bbbottom\u00bb bg_image_animation=\u00bbnone\u00bb][vc_column column_padding=\u00bbno-extra-padding\u00bb column_padding_tablet=\u00bbinherit\u00bb column_padding_phone=\u00bbinherit\u00bb&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":769,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-319","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-sin-categorizar"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=319"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":394,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions\/394"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/769"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/grupoamericaservicios.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}